有無人同意「阿童木的起源」好正

一開始仲以為係兒童向，
但係之後講A106既機械人擁有「人性」，
最後嗰集更加係神來之筆，
A106終於學識咩叫自我
一般動畫應該會完係前面嗰集

agger
不過少人睇

邊度有得睇

唔洗unblock youku都睇到

開頭好悶
後期比賽幾好睇
尤其幾鍾意班比賽對手幫6搵零件

尾個集睇到好sad，
代入左A106視覺，
望住兩個開發者研發新型號

由其係呢幕，
見住自己殘缺既身體一直無人修理
直到纏住蜘蛛網

真係好好睇

屌你機械人識發夢，
最後仲有彩蛋派，見到某個機械人

最後果集好心寒

真係睇得出有度過下劇本

lm

不過個故仔唔用阿童木個名都可以
除左個彩蛋唔關事

我睇完12 重以為未完
以為真係會講到阿童木

神過場

以為6號會黑化
好彩小蘭拯救佢

智能叛變

妹妹整機械人個集都唔錯！

同意

天馬同茶水咪係發明阿童木個兩個人

我意思係個故事唔用 天馬同茶水依兩個名一樣成立
故事上表現唔同阿童木有咩關係（除左角色名）

原作漫畫黎
可能後面會提多啲

印象中，A107正正就係阿童木既原型
A106係人工意識既起點，掌握「自我」既慨念
天馬創造左阿童木，
因為天馬個仔死左，阿童木既外型完全係天馬個仔既樣
不過天馬最後發現機械人始終只係機械人，
唔會長高唔會長大，
所有既感情只係人造既，本質只係死物
所以將阿童木廢棄，而茶水就執左阿童木黎養

至於你話完全係兩個故事，我唔同意
因為「阿童木起源」只係前傳，
解釋左A10系列起源，同馬爾斯機械人既首次接觸（之後第n代亦係阿童木死對頭)
亦同時詳細解釋左天馬同茶水日後係本傳亦敵亦友既關係，仲有價值觀衝突
而且所有設定基本同本傳無咩抵觸
本人認為好精彩，
不論作為一篇重新演譯舊作，定一篇獨立動畫，
都係佳作

依家佢地咁gay, 好難想怪之後點亦敵亦友